Прошивки и патчи для электронных книг
http://list.ivsor.net/forum/


1. sibrary.img распакуйте в корень карты памяти (лучше для этого использовать кардридер).
2. Нажмите кнопку M или OK и, не отпуская ее, длительно нажмите кнопку включения питания.
3. Как только замигает светодиод, отпустите обе кнопки.
4. Не выключайте электронную книгу до завершения процесса обновления прошивки.

skv